（澳門狗抵死）司警局擬增四個國家安全處 人員不排除成為秘密警察

【愛瞞報道】司警局擬增四個國家安全處 人員不排除成為秘密警察

正於立法會第一常設委員會閉門審議被坊間形容為「秘密警察法」的修改第5/2006號《司法警察局》法案，根據法案最新文本以及政府向立法會提供的資料，當局將針對「國家安全」新增四個處，分別是國安情報工作處、國安罪案調查處、國安行動支援處、國安事務綜合處。

而上述法案建議行政長官可豁免公布特定司警人員名單，因此不排除四個國家安全處的人員均會成為社會公眾毫不知情的「國安秘密警察」。

國安情報工作處的職權包括「搜集有關損害中國國家安全及穩定的動態的情報並進行策略性分析；搜集有關中國民族分裂勢力、敵對勢力、極端主義勢力及相關人員的情報並進行策略性分析」。

國安罪案調查處的職權包括「預防和調查危害國家安全的犯罪；負責本澳政府內部的反情報工作，尤其預防和應對滲透、策反和竊密，並對重點或敏感的部門及實體進行監察及安全調查；負責對高風險人員的反間諜工作；負責有助維護國家安全工作的對外聯絡及情報交流工作」。

澳門繼續奶阿奶阿奶阿

明日香港

繼續奶

係今日香港

一齊攬炒

攬鳩咩，澳狗好多仲岸鳩鳩

澳門未投共嗰班應該好絕望

仲悲撚過悲韓

有樣學樣。